政治就係妥協嘅藝術！

政治需要妥協，民心所向，愈打壓只會愈反抗...
收手啦，港共政府！

第一